夜啦！快d去訓覺！

再唔訓，聽朝就唔知醒！

個廢青咪on9 la

ok

再嘈你過唔到聽日

木嘈

早抖

再唔訓就聲巴你

唔好訓啦

小殺

點解喎

係